(代朋友問）有個fd啱啱中6畢業想考警犬

有個friend啱啱中學畢業，喺到問我意見
我自己就一早做緊野，而佢就都想做野，但要做左毅進仔先
最近個friend就同我講起，話本來打算考紀律部隊
之前一路都係想考警犬或者救護
因為佢兩樣都有興趣，但警犬可以做埋醫療輔助隊，而做救護就做唔到警犬
佢話以往做最多都係比人話黑警、警犬
（當時有打算做呢份工既時候都預左）
但佢讀書廢，打算做毅進仔考警犬，貪佢人工高
（學校有老師成日講讀唔識書去考差佬）
佢做救護興趣較大，但係又怕身體檢查過唔到
（體能考試有做開運動可能過到，但身體本身有少少差，怕檢查完唔收，因為血壓有D高都好似唔得）
但依加做警犬怕既係因政治事件做錯事比人起底
擔心影響到屋企人
想問下巴絲打意見
同埋如果佢報左毅進制既警犬，到時想考救護認唔認可
或者報完毅進救護去考警犬又認唔認可
同埋毅進仔本身會唔會其實讀左警犬或者救護都係冇乜機會入

佢喪失咗做人嘅骨氣
襯佢仲救到
救返佢先啦

人
可以輸錢 輸地位 輸學識
但你連做人嘅骨氣同尊嚴都輸埋
咁你只係披著人皮嘅一隻禽獸

歡迎入嚟討論

「長文慎入」勇武又好、和理非又好，自己香港自己救！

其實我出完post之後都有send條link俾佢 佢而家應該睇緊個post 大家無論係屌定係咩都好 希望各位都可以發表下意見

即係唔係屌佢
賺錢方法大把
但點解要出賣良心同朋友對自己嘅印象
你一做狗
身邊就好多人杯葛你架啦
做救護幾好呀
呢個時勢先係真正幫到人

咁可能人地真係一心為香港市民服務呢

連做個決定都要左問右問既 入到學堂好易比人洗腦 咁最後結果係咪真係服務市民 你自己諗下